連工聯會都呼籲「如非必要可容許僱員明天不需上班」 但我地既特首連呼籲僱主容許停工都唔講句

【緊急呼籲】工聯會權益委員會呼籲全港僱主體恤僱員，如僱員因惡劣天氣影響上班遲到務必寬鬆處理；如非必要可容許僱員明天不需上班，又或改為在家工作，以體恤員工及減低在惡劣天氣下上班的危險。

#緊急呼籲 #工聯會 #權委 #體恤僱員 #減少上班危險
Source: